我哎反對，你哎光復香港

你哎反對，我哎時代革命

反對
光復香港
反對
時代革命

嗌

：我話你犯咗國安法你就犯咗
香港市市長：我覺得你想顛覆政權

I say _ _ _ _ , you say _ _ _ _